[武漢肺炎] 今次真係3萬，thx!

坊間流出咗一份衛生署官方發布嘅文件，入面有哂10508個接受強制檢疫嘅住宅單位地址
保守估計，香港平均一個屋企都有3個人
即係有3萬個人有機會喺社區傳播武漢肺炎！！
大家唔好忘記，強制檢疫係唔適用於其他家庭成員

本來2月28號嗰時，強制檢疫嘅只係得5800個單位，
但屌你老母，林鄭同泛民都話封關唔封全中國，隨住3月2號港共傀儡配合共產黨話疫情受控之後，多咗差唔多成倍接受強制檢疫嘅單位

仲有立場報咗，喺呢批接受強制檢疫嘅人入面，有3396係非香港居民，即係支那人，連拎150個單程證走嚟香港嘅都唔係呀！

香港政府連遣返呢班人返去支那嘅資格都冇，大家準備好同支那人一齊共患難，定係同香港人一齊重奪主權，嚟一場香港獨立戰爭？

Source:

大家可以撳入去睇吓自己嗰幢有冇強制檢疫

每日自欺欺人，信政府無新增個案

呢個好似方便D睇

提你哋會社區爆發，做足保護措施
你哋就話連登仔呃鳩你，爆咁耐爆咗未

乜原來咁多人睇過？
唔係琴日先肯公布有兩萬幾個人咩

pish

點解支那人過嚟香港，可以住香港酒店，住靚屋

如果你哋係唔信政府，唔信共產黨
咁在意每日嗰啲官方感染數字做咩

Pish

自己成個屋苑都無

希望香港人平安啦

我成個屋苑幢幢都有

我講係咁講
但係其實同區隔離附近多到九彩

大家都要平安呀

推

呢個就一定㗎啦

睇到嬲
同共產黨嘅直豁市有咩分別
點解可以唔遣返

2月中講到宜家啦

香港幾時有打靶

就係因為做得足
所以先未爆
不過總有d人好渴望仆街

你講緊邊樣先？有啲啱啱先公布喎
如果你消息靈通，真係要多多share 畀身邊嘅人
保住佢哋平安

係呀，全球邊一個國家講全民戴口罩，減少外出
好多巴絲都忍住唔出街㗎

屌，我個棟有三個

好多人兩地走做生意/買賣，不過你實會話奶共抵鳩死

希望大家share畀身邊嘅人睇
Check吓自己嗰區總數有幾多
成個屋苑多唔多個案
你哋幫手監察都係好重要！

非香港居民喎

咁如果佢係大陸人，過嚟香港做生意，有事唔係返大陸？

商人就有特權？咁共產黨黨員過哂嚟香港避難啦屌你老母

係就快啲爆
等咗好耐

你支那過嚟㗎？香港幾時變到一國一制？

我幾時話佢奶共抵死，佢奶共同佢死唔死關我咩事，佢返去大陸咪得囉

Good observation ar ching

我屋苑有幾個要後日先檢疫完

其實唔洗睇
香港人自救啦

好人一世平安
留命做見證

推
Search我住果區有成幾頁

其實嗰個人數會繼續上升因為冇封到關

理論上之前嗰批檢疫人士已經完咗
之後再嚟過新一批

push

元朗區好似第一名
佔10%

其實我都唔睇
平時都冇乜留意肺炎

因為都已經做足準備
知道成個肺炎嘅特性
純粹share畀其他唔知嘅巴絲

果3000 幾個支那係邊區？

連登仔真係痴撚線，非香港居民一定係大陸人？
外藉人士得唔撚得
應該話屌你老母咪撚做會員啦，拖低連登質素

p

非香港居民

我屌你老母，會員水心木唔係五毛，都一定係傻闣
你話好多都係商人，畀數據事實嚟啦，有幾撚多呀仆街

你第一日知，香港入境每日有幾多大陸人過嚟？
而家香港現況好明顯係大陸人當香港避難所
要求香港免費送食物同日用消耗品上門

同埋外國人唔使遣返？你都on9

每日三餐包食包住包日用品，都幾爽
我係大陸人，我都去香港

我住嗰到得十座都有兩頁

啫係無限loop到大爆發為止

我係大陸堆窮西/呢排冇錢交租堆新移民 我一定博走上去再落返黎然後有14日免費住宿餐飲醫療

蘋果有講，基本上區區都有啲
會去酒店同檢疫營

你知道個特性？

元朗區太多廢老

我有呢仆街，仲要係正我條街，呢個時勢仲返中國嗰啲正契弟

咪傳播途徑
對身體影響嗰啲

知唔撚知香港一年有幾多公司派人返大陸，知唔撚知幾多外國公司知道有肺炎一樣照派，商人或者員工或者on9外國遊客一定有，你要屌我數漏既係學生visa我會認，另外返大陸做野遣乜撚野反唔係打字多就有理既，死傻閪

Tui

基本上佢可以過完去大陸，過嚟隔離，再去過大陸...無限loop

痴撚線我嗰邊仲要勁撚多中港牌，真係唔搬唔得

身體影響到宜家都未有人敢話清楚知道

我冇話清楚知道...

不過預咗最壞打算
個肺會花，要抽喉，有後遺症嗰啲囉
你睇支那人病成點，點死法咪大概知囉...

抗爭裝備文！

請手足們幫手推一推，正個評

手足裝備詳解
防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛攻擊，希望巴打們可以順手like埋

呢個時勢仲返中國嗰啲真係正仆街契弟

支持巴打

多謝你教識香港人用豬嘴抗症

有幾多人
講咁耐，嗰條傻閪係咪你

算撚數，連登仔稅都未交過，你呢種垃圾飛機都唔知有冇坐過

咁唔滿意
走啦弱智仔

#174174，依家d 90 00後特別多弱智靠你呢種人光復香港？唔怪得3萬隻狗拎住幾十萬年薪打鳩香港人

我點抗爭使撚你指指點點咩
死撚上支那搵娜娜啦綠帽仔

我唔係你呢種垃圾廢青要係到搵存在感

唔夠人講就人身攻擊
恃老賣老但 講經驗你又冇
恃住自己有少少錢，就狗眼看人低
照吓塊鏡呀傻閪 得你一個有錢？

鬥人身攻擊？
咁多條女畀帽你戴，有冇檢討過自己啊？

邊個唔夠人講啊傻閪
我就無所謂既，我一直認同政府係垃圾，3萬要死全家，而你只係好少少站係公義既垃圾憤青，唔岩聽就話人大陸人，邊個攻擊緊邊個在先，咁大個人仲要係連登拎成就感，你知唔知醜

呢個網有keep update:

我針對當香港係避難所、掠奪資源嘅支那人，針對唔封關，令到支那人可以過嚟香港傳播病毒
你明唔明呢個先係重點？？

但你就對號入座，又懶醒咁同我講啲Special case，然後同我講話，你知唔知有幾多幾多點點點。好喇，咁我問你有幾多？你又答唔出，又話連登仔冇交過稅，我要唔要交代埋身世住邊搵幾多畀你知？

你一眼就睇死出面打生打死嘅後生仔係垃圾憤青
我希望你呢番說話針對我一個就算，唔係講緊其他手足

我邊句有老屈過你係支那人？

放心啦，你只係未醒覺，未知道香港嘅自由點樣一步一步被吞噬，未想像再你自己最後會以乜嘢形式被侵略
如果你係愛香港嘅，就得返抗爭呢條路

Push

總結就係你份人唔好咁玻璃心
唔係真係變到同支那人一樣
我唔係政客，我唔使拉攏你㗎
你有自由去揀抗爭定移民，定等死

我都唔係左膠，唔會怕失民意
有嗰句講嗰句，唔封全中國一定有問題

6910. 11-19 沙咀道 - 達貿中心
7257. 沙嘴道57號 - 荃運工業中心
工業大廈玩自隔

6819, 6835, 6869, 6964, 6981, 7107, 7149, 7261
青山公路荃灣段135-143號 - 遠東絲麗酒店
7050. 楊屋道8號 - 如心酒店
唔知有幾多人真係住係間酒店14日自隔

7207. 荃灣 國瑞路
6893. 荃灣 馬灣鄉事會路
成條馬路你住哂

6953. 荃灣 川龍昂塘 - 呢個連我都唔知到底係邊

人唔笑狗都吠

巴打好波呀

啲數字係咩嚟

衛生署表單上第幾項個數字

咁多酒店借比人隔離 佢有排都唔洗有外來客

唔係納稅人畀錢咩

我嫌佢唔夠快

有冇做酒店嘅巴絲，知道而家酒店入面住嘅係咩人？

爆到未呀
講左成個幾月

無，好平常心，你呢種憤青，一睇就知公屋仔，兩老無點讀書，無乜家教，又要自尊爆棚既死毒撚先會主動人生攻擊，跌左係地都要拿起渣沙
你唔係似支那人，你係同支那小粉紅一鳩樣，只係咁岩企係黃色呢邊，小小唔岩聽就鬧人，人生攻擊，有事企就係最後，勇武無你份，經濟又無能力，兄弟爬山都唔識，仲話唔驚得罪人，你呢種文又唔得武又唔得既廢人，真係害死個革命

狗眼看人低
滾啦

我抗爭，關場革命咩事？
玩集體主義？

死傻閪，句句人身攻擊，但偏偏一句都攻唔撚中
留返同你自己講啦玻璃心

講到中晒應唔到呢？不如你去考狗，一年人工連ot都幾十萬，港共狗需要你呢種天才軍師，出賣一世良心都應該買到細細地既居屋（假若班狗成世都未俾天收既話）

其實你係咪先係嗰個死毒撚
我就話當推post
但你得閒成咁呀

知你做開狗
有對狗眼好撚巴閉啦

水心木，你隻綠帽仔
入返嚟俾我屌啦

而家先知原來你就嗰個明知有疫症仲去支那嘅弱智仔
唔怪得咁撚大反應，又話好多好多
根本得你一個

係呀，你中撚武漢肺炎都唔抵可憐呀

已開抗爭眼罩post 希望大家幫手推一推

手足抗爭裝備詳解：護目鏡 (推介型號/選擇方法/清潔/防霧) 黑警武器 橡膠子彈 催淚彈 布袋彈 衝擊力分析 多圖

多謝巴打支持

笑撚死
乜原來你真係做狗
不過係it狗唔怪之得咁撚毒
又咁熟毒撚特性

呢啲時候就私隱問題唔監控

龍門任佢搬

老屎忽 建議你可以收收皮
人生攻擊又係你挽先嘅
最撚叻狗眼看人低

講嘢又完全冇邏輯可言
人哋講兩句 又屌廢青又窮撚 又攻擊人哋屋企人
樓主好心提下同路人 你又喺度嘈
唔好以為每句加句口號就叫做同路人

大撚把大陸人走落嚟就眾所皆知㗎喇
唔係封關嚟做乜鳩
樓主個推論完全冇錯 唔知你咁激動做乜鳩

挽你老母，死撚返去5p啦垃圾廢青，爬撚左文未啊
成個鐘無人覆既post潛撚到太平洋底啦，分身定朋友啊，垃圾真係垃圾

台灣，香港
日本同韓國都做緊
其他國家情況如何？

因為呢隻it狗明知有疫症，但係都去大陸，跟住再返嚟香港強制檢疫，所以咪咁激動
條友成日返去自己「鄉下」搵女人扑嘢

多謝巴打你

笑撚死
毒撚嬲到

你呢啲明知有疫症，都照死上支那嘅it狗
死撚返你鄉下搵娜娜啦

去支那搵女人，上網大大聲話畀人知，都係得你一個on9

由佢單機啦

唔係大陸人
係支那狗

好
有啲唔好意思，佢發癲鬧人波及埋你
我哋都係做返實事

有病毒住我果幢

有冇得高溫燒毒

出入平安呀巴打

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

泛民都反對封關?

source?

泛民不嬲都係堅定不移嘅大中華膠，支持中港兩地融合，令香港成為中國其中一個「民主」直豁市，歸入中國一部分

梁回憶，談封關的時候，民主黨提議動議只是封武漢和湖北省，但獨立民主派議員就會覺得，「如果要封，就該整個中國都封」。
本土和民主各自想像中的「人民」，還是有點不同。但這些分歧不比從前大，是可以你一步、我一步收窄的距離。

民主黨荃灣區議員表示唔支持武漢港人番黎係冷血

唔全封中國真係好撚蠢。究竟班中老泛民諗乜

自己嗰幢有呀
寫13號完成檢疫 即係佢係29號由大陸返嚟

理論上係呀